有外國護照既你點解要係香港買樓呢？

除左攞黎投資，仲有冇其他原因？